的士有小強

有冇試過上左架的士 坐左幾分鐘後座發現有小強